有冇人可以解釋下點解柒婆係修例禁聚集

唔明點解係修例 佢係修邊條例

你識條春咩ive仔

就黎31號，&為抗疫人民自願放棄自由

佢係用公共防疫條例最長生效14日。 法例上佢無錯

香港法例

放你老味
如果為抗疫一早幾個月前就要封關。

咁係唔係一定要服從？

獨裁政府會無限地擴大自己的權力對付人民

想咁樣間接Ban集會, 例如831 7個月集會

真獨裁

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，但不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

肯定係

但可以加罰則？